有冇人做過會展散工 好唔好做

同埋hea唔hea

無熟蛇頭咪惡做囉

番工要hea 做乞衣都幾岩你

睇下做咩位

搵散工
請人pm

睇做咩
翻譯可以好好搵

工作人員

砌折場分好多種工wo
地氈
木(long)
鋁料
家私
電
水
sales(有綠色有紫色有灰色工公司）

無做幾年

No砌場

竟然

以為你講砌/拆場
原來係Helper狗
企全日Stand by，人工唔太划算，好難頂到收工

F&B hskp仲好搵啦
不過啲蛇頭惡撚到痴線
好似前世欠左佢咁

惡就不了
嬲嬲哋忍唔到屌鳩佢就冇工返

如果有風火水電牌既可以諗下做佢既工程部
聽講啲長工講好少屌人
但係要預做到濕晒

酒店個啲邊到多
主要係唔識點搵

其實起拆場一樣係狗
辛撚苦 姑喱。

嘩屌 辛苦錢嚟